一冇雲爺爺睇住，阿記班人連英冠都贏吾到🙄

反雲班人仲有嘜好講😒

雲加

係勁就唔洗睇住都識贏啦

爺爺最勁就係提場 反cup猁軌足以證明

反cup左利咩？
幾時既事？

軌都好似無比佢cup到

屌你，人地話哂歐聯冠軍，阿狗輸波都好正常姐